twitter「大肚婆被cool頸」！！！！！！！

推

黑警用手肘扯跌大肚婆

唔好忘記831

push

推！

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK